Xuất tinh sớm có nguy hiểm không? Xuất tinh sớm là trạng thái gặp rất nhiều ở bạn nam. Điều này khiến họ lo sợ không biết bị gì, có nguy hiểm đến sức khỏe không,... Tìm hiểu kĩ hơn trong bài dưới đây.

PHÒNG KHÁM ĐA KHOA VIỆT NAM

(Được sở y tế cấp phép hoạt động)

Hotline tư vấn miễn phí: 02838115688 hoặc 02835921238

## Xuất tinh sớm là gì?

Xuất tinh sớm được hiểu là trường hợp bạn nam xuất tinh trong khoảng thời gian rất ngắn không theo chủ đích. Có khá nhiều bạn nam chỉ nên bị kích thích nhẹ chưa kịp ân ái đã xuất tinh, có người vừa mới cho “cậu nhỏ” vào bộ phận sinh dục nữ được vài giây hay vài phút đã chẳng thể kiềm chế nổi cũng như … xuất tinh. Những tình trạng này diễn ra liên tục, đều đặn, không theo mong muốn của bạn nam đều được coi là xuất tinh sớm.

Tình trạng này thường xảy ra ở đấng mày râu, đặc biệt là một số người kết hợp quan hệ nam nữ lần đầu, mới giao phối chăn gối, lâu không thể nào quan hệ tình dục. Nếu rơi vào những trường hợp này bạn không cần rất lo sợ, chỉ nên “thực hành” thêm một vài lần là bạn sẽ quen dần và không bị xuất tinh sớm nữa.

Tuy vậy, nếu phái nam liên tục, đều đặn bị "ra" sớm lúc giao phối chăn gối, điều này nghĩ rằng bạn đã bị xuất tinh sớm.

Trường hợp xuất tinh sớm ở phái nam có khả năng bắt nguồn từ rất nhiều nguyên do như:

☛ Do tâm lý căng thẳng, lo âu lúc quan hệ; do chế độ sinh hoạt không hợp lý dẫn tới stress, mệt mỏi không thể kéo dài thời gian ân ái

☛ Do tuổi tác (làm suy giảm nội tiết tố nam Testosterone)

☛ Do việc thủ dâm quá mức và không đúng phương pháp ở đấng mày râu

☛ Do một số bệnh lý nguy hiểm dẫn tới như: viêm đường tiết niệu, căn bệnh thận...

Nếu xuất tinh sớm không được chữa trị kịp thời sẽ để lại rất nhiều ảnh hưởng nghiêm trọng.

Bài viết liên quan:

[xuất tinh sớm có gây vô sinh không](https://www.linkedin.com/pulse/xuất-tinh-sớm-có-gây-vô-sinh-không-cách-trị-hiệu-quả-phuong-duong/)

[chữa xuất tinh sớm ở đâu](https://speakerdeck.com/chuaxuattinhsomodau)

## Xuất tinh sớm có nguy hiểm không?

Theo những bác sĩ chuyên khoa nam khoa, [xuất tinh sớm có nguy hiểm không](https://www.linkedin.com/pulse/xuất-tinh-sớm-có-nguy-hiểm-không-cách-chữa-trị-tốt-nhất-phuong-duong/) còn tùy thuộc tình trạng của mỗi nam giới. Nếu như kéo dài có khả năng dẫn đến các tác động nguy hiểm như:

✔ Tâm lý đấng mày râu : Xuất tinh sớm khiến cho rút quá ngắn thời gian giao phối, không khiến thỏa mãn nhu cầu tình dục của bạn tình làm khá nhiều phái nam tự ti, thiếu tự tin trong mỗi lần quan hệ. Tâm lý hoảng sợ, căng thẳng kéo dài sẽ khiến căn bệnh xấu đi dẫn tới phiền hà cho việc trị bệnh sau này.

✔ Khoái cảm tình dục : Đã có không ít đấng mày râu bị mất dần khoái cảm quan hệ nam nữ vì tâm lý ngại giao phối, thích thủ dâm gây ra tác động không đảm bảo cho tình huống sức khỏe. Hơn nữa, xuất tinh sớm còn làm cho tác động trực tiếp tới khoái cảm của bạn đời, khi nhu cầu chăn gối không được đáp ứng đúng mức vô cùng dễ dẫn tới trường hợp rối loạn tình dục ở các chị em.

✔ Hạnh phúc gia đình : Xuất tinh sớm là một trong các nguyên do gây sự đỗ vỡ hạnh phúc gia đình. Nhu cầu tình dục vợ chồng không thể nào thỏa mãn dễ nảy sinh mâu thuẫn, vợ chồng không hòa hợp dễ rạn nứt là điều dễ hiểu.

✔ Dẫn tới vô sinh : Xuất tinh sớm hoàn toàn không ảnh hưởng đến số lượng hay chất lượng tinh trùng. Điển hình nó chỉ khiến cho phái nam không kiểm soát được việc xuất tinh của mình khiến cho cuộc vui của 2 người trở nên rất ngắn ngủi, dẫn tới tâm lý thiếu tự tin, tự ti sau mỗi lần kết hợp.

## Cách chữa trị xuất tinh sớm ở quý ông hiệu quả

Tuy rằng xuất tinh sớm không phải là một loại bệnh lý thế nhưng lại là giải pháp đấng mày râu khẳng định bản lĩnh quý ông của mình. Suy ra để chữa bệnh khỏi xuất tinh sớm hoàn toàn thì bạn nam bắt buộc phải tìm rõ lý do dẫn đến căn bệnh, từ đấy một số y bác sĩ mới có khả năng đưa ra liệu trình chữa hợp lý.

Ngoài giai đoạn chữa bệnh, đàn ông cũng buộc phải chú ý:

✎ Quan hệ ân ái chừng mực, giảm thiểu thủ dâm cũng như xem một số loại tranh ảnh, phim khiêu dâm.

✎ Kết hợp đầy đủ chất dinh dưỡng trong thực đơn hằng ngày, đặc biệt là một số món bổ thận tráng dương như hàu, cua, lươn,…

✎ Luyện tập thể dục thể thao thường xuyên càng tăng cường sự dẻo dai, gia tăng thể chất cũng như sức đề kháng.

✎ Có thể thực hiện một số bài tập co thắc cơ đáy chậu đơn giản tại nhà để kéo dài thời gian kết hợp.

✎ Giảm thiểu xài những chất kích kích như thuốc lá, bia, rượu,…

Hy vọng với những chia sẻ về [xuất tinh sớm có nguy hiểm không](https://phongkhamdaidong.vn/benh-xuat-tinh-som-co-nguy-hiem-khong-chua-nhu-the-nao-966.html) sẽ giúp phái nam có thông tin bổ ích và tìm được phương thức trị thích hợp nếu như chẳng may gặp phải tình trạng này.

PHÒNG KHÁM ĐA KHOA VIỆT NAM

(Được sở y tế cấp phép hoạt động)

Hotline tư vấn miễn phí: 02838115688 hoặc 02835921238